［第1日］用行動去支援被追擊手足

唔怕老婆打我 #59678
徐青藤 #11055
哥基屎忽！#12006
Merci_Arsene #13395
ar迷 #23655
奧b #33709
新迷基特派員 #35112
新島真(鉄拳制裁) #67252
Arsene永遠都存在 #97997
囉囉 #104764
新島眞 #106136
艾利絲 #165817
Saka(右翼) #260162
返六日唔撚2 #283207
醉赤壁(支持奧燒) #325684
迷上拿卡的本領 #343520
出口夏希(迷伊) #376713

十六位手足被利迷追殺第一日
聽日就係第二日

我知每日都有唔同嘅重要野關注
但可唔可以關注埋十六位手足

過去咁多個鍾
利迷都係咁追殺
完全無打算放手
如果我哋都唔出聲 唔關注
利迷可能都係繼續咁追殺
手足真係唔知會變成點

呢個月真係好重要，係決定佢哋可唔可以安全

#save16

推到上熱門

手足無人撐？

有冇人出返張卡嚟賣